成日發夢都夢到自己自殺

成日發夢都夢到自己自殺
做人好攰
唔死只係唔想屋企人傷心
但又諗唔到生存落去有咩意義

食緊抗抑鬱藥
每晚都要食安眠藥先訓到

好攰呀

個個都係咁架啦 叫乜撚野春 收嗲啦屌你老母

唔好咁啦屌

早啲屌醒佢 等佢知個世界係咁殘酷
唔通你想好慘好慘然後圍爐圍一世？

收下把口啦屌你老母

邊位連登會員嘅逝世令人最震撼？

人地死唔死關我撚事咩屌你老母

我都係
明明我冇原因傷心
我有咁多嘢咁多朋友 又有屋企人愛 又入到好大學
點解我想死
我真係好辛苦
我冇辦法擺心力去同人相處同讀書
幾時先完
對唔住巴打借咗你個位
我一搵自殺你就係第一個post

生存落去有咩意義無正確答案
問100個人可能有100個答案
所以你要自己揾答案
但亦可能一生都揾唔到
不過生存嘅意義係結果
我覺得過程比較重要
日常生活有冇d咩會令你開心？
記錄低開心嘅事(寫低or影低) 做多啲令自己開心嘅事 同多啲有正能量嘅人交流 少啲在乎別人嘅諗法 少啲接觸負能量嘅野(eg.連登圍爐post)
加油

冇原因傷心又控制唔到傷心應該係抑鬱症
快啲去睇醫生

惟一未死有兩個原因
一嚟好多事未處理好
死會麻煩到人
例如要unlock哂電腦電話同清咗佢
找信用卡同學費 等校隊下年有人接手
仲要退學
二係我驚屋企人會好傷心
因為我哋關係好好 唔想傷害佢哋
但我真係好辛苦 冇辦法為佢哋繼續努力了
希望佢哋有一日可以原諒我

樓主最近有煩惱？講出黎囉

我有搵過大學輔導
但唔知點解冇用
我乜都講唔到畀佢聽 最後不了了之

再揾
揾醫生

好事嚟
夢見自殺係吉兆
表示你有決心重新做人

人生意義其實好漂秒(唔得點寫)

人地有錢, 唔代表你要有錢
人地成功, 唔代表你都要成功
個個人要既野唔同

我自己覺得
到自己要死時, 要無悔今生
咁就夠

共勉之

你拉低下眼皮睇下有幾多黑點咪知自殺左幾多次囉

你複製人黎渣 矇撚

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，到我們的網站
。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：下午4時至凌晨1時；星期六、日及公眾假期：晚上８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》

加油 你的家人和朋友都愛你💪🏻

你見唔見你有好多負評？
收下把口啦 dllm

我都有
不過我發夢自殺都笠水
發夢同我老母講 我會跳落去！
我會！！！！不過唔係依家

我試過發夢吊頸/俾人勒頸個陣心諗究竟死係咩感覺 仲要唔只一次

食完安眠藥都會夜晚札醒
到底個腦係咪幫我彩排緊